明知有閉路電視都咁打 係文盲定真係咁黑暗？

見你無權無勢知你投訴一定fail
所以毫無避忌咁打

如果係咁，反映投訴機制根本係擺設
監警會根本無用

經驗豐富，深知唔會被告，坐定笠祿

一定打過n個

阿蛇做野 唔洗你教 入去坐幾年 照拎長糧 去埋紅底公司做保安總監

有一班差佬係唔知世上有閉路電視

望下七警有咩下場就知，係冇啊，話說向太幾時又出嚟課安家費